股海迷途

[size=4]十賭九輸[/size=4] 有幾多個真係贏到大錢 ？

贏到買樓退休
輸到渣都冇

Who care?

no one

究竟係賭海定股海呀? 小賭可以怡情，大賭唔會變李+X